新手去東京行程求指教

DAY 1
-大約6點到民宿
美登利
池袋西武

DAY 2
原宿表參道
晚上渋谷

Day 3
松田町睇櫻花
回程去下北澤
晚上新宿

Day 4
築地吉祥寺
晚上池代

Day 5
代代木公園睇櫻花
之後又係行原宿
8點機回程

行程好似好單調，求評，同女朋友同佢阿媽

唔去上野？

同埋伯母去 你自己訓一間房？

池袋新宿原宿渋谷都係行街，唔怕悶咩

上野有咩推介

去旅行無得扑野

我都覺，佢編既，我覺得好伏

上野公園，好靚，有動物園，仲有幾間博物館，美術館

day 2 可以加埋竹下通 係附近

仲有美登利總店係涉谷

池袋果間係立食 好似係